[哲學]一個唔要民主嘅人，你比民主佢算唔算唔民主？

藍絲就係唔要民主唔要自由唔要人權唔要受人尊重，
你地就係要比佢地民主自由人權同尊重，係唔係唔民主？

如果人地唔鍾意食豬，但人地死左你燒豬肉比佢啱唔啱？

如果藍絲死左，但你又去尊重佢算唔算唔尊重佢？

私煙同達叔可摸耳上嚟講下

喺愚樂台開依D po

咁佢唔去投票咪冇民主

諗唔到咩台好

學術台都好吖

好啦

希特拉都係民選，前題係政權必先經過民主授權，唔係槍杆子然後三反五反。

好似話大多數認為民主係小數服從多數然後大多數唔想要民主

其實好多人都好懶唔想理 只要政權唔好攪到佢就得